巴絲入黎 一人一件朋友對你做過你認為最窩心既事

好易覺得溫暖 自己生日 事前唔知既情況下 朋友買蛋糕上門幫我慶祝
唔知其他巴絲係咩呢

我一有事揾佢
佢肯即刻幫我 聽我講咩事

可以話係個幾重視你既朋友

我架車冇電撻唔著
同朋友講呢件事（冇叫佢幫手），佢揸車黎幫我搭著佢

係唔係老死黎 咁好既